[集思廣益] 一個人食飯餐廳推介 (一人打邊爐/韓燒/網燒)

拋磚引玉

一人打邊爐
吉野家
大快活
大家樂
美心
日牛涮涮鍋

一人網燒
牛陣

一人壽司
元氣迴轉
爭鮮迴轉

一人拉麵
一蘭

任何餐廳都可以一人

McDonald

我去到邊都一個人